Celem projektu jest stworzenie usługi sieciowej \e{Country.java} zwracającej ilość jednostek podziału terytorialnego kraju na poszczególnych stopniach hierarchii, a więc np. ilość województw, powiatów w województwie, gmin w powiecie. Ponadto usługa winna zapewnić możliwość otrzymania listy wskazanych obiektów w formacie JSON.

Proces uruchamiania możliwy jest z użyciem poleceń postaci:
\begin{itemize}
\item http://host:port/app-name/country - wyznacza ilość województw
\item http://host:port/app-name/country/XX - wyznacza ilość powiatów w województwie
\item http://host:port/app-name/country/XX/YY - wyznacza ilość gmin w obrębie wskazanego województwa i powiatu
\item http://host:port/app-name/country/XXYY - wyznacza ilość gmin w obrębie wskazanego województwa i powiatu 
\end{itemize}

Ponadto usług zwraca tekstową reprezentację obiektu JSON prezentującą listę nazw żądanych obiektów (odpowiednio : listę właściwych województw, powiatów lub gmin) poprzez polecenia:

\begin{itemize}
\item http://host:port/app-name/country/L
\item http://host:port/app-name/country/XX/L
\item http://host:port/app-name/country/XX/YY/L
\item http://host:port/app-name/country/XXYY/L
\end{itemize}